.TH "UART" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
UART
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Estructuras de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fBserial_config\fP"
.br
.in -1c
.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBSERIAL_PORT_PC\fP   0"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSERIAL_PORT_P2_CONNECTOR\fP   1"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBSERIAL_PORT_RS485\fP   2"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBNO_INT\fP   0		/*NULL pointer for no interrupt port handler*/"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartInit\fP (\fBserial_config\fP *port)"
.br
.RI "Inicializar UART\&. "
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartReadStatus\fP (uint8_t port)"
.br
.RI "Leer el estado del puerto\&. "
.ti -1c
.RI "uint32_t \fBUartRxReady\fP (uint8_t port)"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBUartReadByte\fP (uint8_t port, uint8_t *dat)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendByte\fP (uint8_t port, uint8_t *dat)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendString\fP (uint8_t port, uint8_t *msg)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBUartSendBuffer\fP (uint8_t port, const void *data, uint8_t nbytes)"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t * \fBUartItoa\fP (uint32_t val, uint8_t base)"
.br
.RI "Conversor de entero a ASCII\&. "
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 

.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define NO_INT   0		/*NULL pointer for no interrupt port handler*/"

.PP
Definición en la línea 87 del archivo uart\&.h\&.
.SS "#define SERIAL_PORT_P2_CONNECTOR   1"

.PP
Definición en la línea 84 del archivo uart\&.h\&.
.SS "#define SERIAL_PORT_PC   0"

.PP
Definición en la línea 83 del archivo uart\&.h\&.
.SS "#define SERIAL_PORT_RS485   2"

.PP
Definición en la línea 85 del archivo uart\&.h\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "uint32_t UartInit (\fBserial_config\fP * port)"

.PP
Inicializar UART\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIport\fP Puerto para inicializar (FTDI, RS232, RS485)
.RE
.PP
Inicializar UART\&. 
.PP
Definición en la línea 98 del archivo uart\&.c\&.
.SS "char * UartItoa (uint32_t val, uint8_t base)"

.PP
Conversor de entero a ASCII\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIval\fP Valor entero que se desea convertir 
.br
\fIbase\fP Base sobre la cual se desea realizar la conversion 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
Puntero al primer elemento de la cadena convertida 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 304 del archivo uart\&.c\&.
.SS "uint8_t UartReadByte (uint8_t port, uint8_t * dat)"

.PP
Definición en la línea 215 del archivo uart\&.c\&.
.SS "uint32_t UartReadStatus (uint8_t port)"

.PP
Leer el estado del puerto\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIport\fP Puerto que se desea leer 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 177 del archivo uart\&.c\&.
.SS "uint32_t UartRxReady (uint8_t port)"

.PP
Definición en la línea 196 del archivo uart\&.c\&.
.SS "void UartSendBuffer (uint8_t port, const void * data, uint8_t nbytes)"

.PP
Definición en la línea 285 del archivo uart\&.c\&.
.SS "void UartSendByte (uint8_t port, uint8_t * dat)"

.PP
Definición en la línea 242 del archivo uart\&.c\&.
.SS "void UartSendString (uint8_t port, uint8_t * msg)"

.PP
Definición en la línea 262 del archivo uart\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
